﻿001	わあああっ！<br>ヴィ、ヴィル先輩!?	VO_liuie.liuie_sys_0026
002	おいおい、アンタ<br>ちゃんと飯食ってるのか？<br>軽すぎるぞ	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0001
003	食べてますよ！<br>腹持ちと栄養効率がいい物を！
004	飯食う時に腹持ちとか気にすんなよ<br>旨いもん食え、旨いもん	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0030
005	そんなことはどうでもいいんです！<br>そんなことより…	VO_liuie.liuie_sys_0003
006	どうした、アンタの本気はそんなもんか<br>そんなんじゃ、この的に当てるなんて<br>一生無理だぞ	VO_magnus.magnus_sys_0010
007	うう…やっぱり、先輩強い<br>不真面目で働かなくてだらしない<br>ダメ上司のくせに…	VO_liuie.liuie_sys_0016
008	すごい言うなアンタ	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0025
009	リュイ、アンタの錬金術はそこそこだ<br>その程度じゃ俺には届かないぜ<br>なんてったって俺は、錬金術の天才だからな	VO_magnus.magnus_sys_0023
010	その大口が嘘でもなんでもないのが<br>イカレてるよな、アンタ	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0008
011	いいか、リュイ。あれはな<br>錬金術の研究の為に聖教騎士になった<br>いわゆる錬金術バカだ	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0003
012	やってやれないからやるんじゃない<br>やりたいことをやってる<br>楽しんでな。だから強いんだ	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0007
013	で、アンタは何がしたい？	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0002
014	私はとりあえず勝ちたいです
015	そういうことじゃないんだよ	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0001
016	じゃあヴィル先輩は何がしたいんです？	VO_liuie.liuie_sys_0003
017	俺か？　俺はあの天才の<br>鼻を明かすのが楽しみで生きてる	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0024
018	えっ？	VO_liuie.liuie_sys_0025
019	言っとくぞ<br>アンタはひとりじゃない
020	俺を踏み台にマグヌスの観察をして勝とう<br>そうは思っていないだろ？<br>そういう奴には風が吹くのさ	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0007
021	さて、リュイ<br>準備はいいか、もうひと勝負だ	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0002
022	は、はい！	VO_liuie.liuie_sys_0037
023	――そこまで！
024	お疲れ。あの天才相手でも<br>ふたりでやったらなんとかなるもんだ	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0008
025	…本当に私が勝ったんですか？
026	さあな。ただまあ、アンタの<br>努力の成果ってことだよ	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0007
027	…………
028	…にしても、上手くやったものだね<br>これで、表立ってあの子に<br>何かしようなんて人間はいなくなったよ	VO_kaya.kaya_sys_0001
029	なんのことだか	VO_magnus.magnus_sys_0007
030	とぼけちゃって<br>キミがもちかけてきたんでしょ<br>あの子と戦わせるように	VO_kaya.kaya_sys_0008
031	…キミたちに搾り取られた人の中には、<br>キミたちをよく思わない人もいる<br>キミたちならその不満も難なく躱せるけど
032	けど不満の矛先があの子に向いたら<br>困るもんね。それにあの子自身も、<br>ちょこちょこ、敵を作ってるみたいだし
033	…まぁ、あのイイコちゃんは<br>まっすぐですからね<br>いい意味でも悪い意味でも	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0031
034	それに新人騎士の模擬戦でも<br>戦い方に難ありってことで、評価が低い<br>…で、先輩の出番	VO_kaya.kaya_sys_0006
035	キミの勤労態度はイマイチだけど<br>錬金術の実力は紛れもない、ホンモノ
036	そんなキミを、模擬戦とはいえ正面から<br>破ったリュイの実力は、聖教騎士として<br>問題がないことが証明できた
037	博打は大成功だったんじゃない？ <br>どう思う？　リュイ	VO_kaya.kaya_sys_0001
038	…！
039	あれ？<br>アンタ、帰ってなかったのか	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0008
040	立ち聞きなんて、趣味が悪いなぁ	VO_magnus.magnus_sys_0002
041	…帰る前にふたつ<br>言い忘れてたことがあったので！	VO_liuie.liuie_sys_0003
042	ひとつ。賭博大会は100％先輩たちが<br>悪いので、そこだけは間違えないでください<br>おふたりが賭博なんかしなければ…
043	ていうより、おふたりが日々<br>血税を泣かせないよう、<br>真面目に働いていればよくて…！	VO_liuie.liuie_sys_0016
044	だってよ、先輩	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0008
045	あーはいはい。わかりました<br>俺らが悪いですって
046	…私、先輩たちに助けられたんですね
047	勝ったのはアンタ、それは事実だぜ	VO_magnus.magnus_sys_0007
048	何がしたいって言ってましたよね、<br>ヴィル先輩	VO_liuie.liuie_sys_0031
049	言ったな	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0037
050	これからも先輩たちと一緒に仕事したいです<br>それが叶ったのが今は嬉しいです
051	先に助けてくれたのはアンタだぜ<br>仕事はしたくないけどな	VO_magnus.magnus_sys_0010
052	…皆さん、本当にありがとうございました	VO_liuie.liuie_sys_0008
